{
  "id_query": "23070080",
  "total": 19153,
  "total_current": 200,
  "max_score": 42.190567,
  "origin_question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
  "hits": [
    {
      "score": 32.320553,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.487684,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.018219,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.928995,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.881512,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.213692,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.000074,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.960783,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.839792,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.788574,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.563053,
      "id": "18618309",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 32 gb trả góp có lãi suất thì lãi suất bao nheu,và trả trả bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh!hiện tại Thegioididong.com có gói lãi suất thấp 1.75% của HOMECREDIT(trả trước từ 50% phải có chứng minh nhân dân và bằng lái xe/hộ khẩu) và 1.39% của FECREDIT(trả trước từ 10% có chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện), mỗi gói có mức trả trước quy định và giấy tờ quy định anh nhé! nếu anh hài lòng thì vui lòng để lại thông tin số điện thoại nhân viên sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.339712,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.667595,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.531506,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.966486,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.89508,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.845795,
      "id": "26082533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu muốn mua trả trước trả trước nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.817955,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.651852,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.60997,
      "id": "17512197",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì fải trả bao nhiêu, lãi suất ra sao?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.503614,
      "id": "26726148",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 4 triệu còn lại mình góp đc không bạn, nếu góp được thì lãi suất bao nhiêu và số tiền đóng hàng tháng, tks bạn",
      "answer": "Chào anh Hiệp. Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng anh muốn từ 3-24 tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.33853,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.295502,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.281527,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.10038,
      "id": "28090383",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn trả góp đưa trước 4tr thì lãi suất bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.997112,
      "id": "29665041",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất bao nhiêu 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị muốn mua trả góp sản phẩm với MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ hay là MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.927969,
      "id": "21252797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32g mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ .và góp trong bao lau và lãi suất ra s",
      "answer": "Chào anh Cường,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.25% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 1.262.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.90141,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.839207,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.771,
      "id": "21230559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Tin,iPhone 6 32GB khi góp hỗ trợ góp trả trước các khoảng khác nhau từ 0%-70% đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin số tiền muốn trả trước, thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.727148,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.673012,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.66409,
      "id": "18453954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g mua trả góp 6th. trả trc bao nhiêu và lãi suất trar hàng tháng như nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị LinhChị thử tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.995.000₫ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.587336,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.526186,
      "id": "21210025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy có hình thức trả góp lãi suất 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.45587,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.444437,
      "id": "17559107",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% cần trả trước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia với lãi suất thường đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.42939,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.414097,
      "id": "26858937",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp lãi suất thấp nhất là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Lãi suất thấp nhất là 0% anh nhé, nhưng hiện tại sản phẩm này chưa được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thường Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.403097,
      "id": "18505224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng thì lãi suất phẳng của HD Saison và Home Credit là bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì lãi suất phẳng của công ty FeCredit là 2.25% nha anh, còn với công ty HD saison không có hỗ trợ trả góp online nên không có thông tin anh ạ,để làm hồ sơ anh cần có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.34214,
      "id": "18286886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi trả góp máy này cần trả trc bao nhiêu và lãi suất bao nhiêu % ạ.",
      "answer": "Chào chị Hương,Dạ với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0đ hay trả trước tối thiểu từ 20% tùy theo giấy tờ hiện có nha. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.281841,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.281103,
      "id": "17588969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cọc trước .nhưng muốn mua trả góp. Đưa trước 3tr mỗi tháng trả tầm 700k thì tổng số tiền cả lãi suất ,cuối cùng mình tổng số tiền phải trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị Thơm,Chị có thể cho em biết thêm thông tin về tuổi, giấy tờ chị đang có (CMND,Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ,..) để em tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.214104,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.189102,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.178833,
      "id": "18618428",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. trả góp có lãi suất  thì lãi suất trả theo tháng là bao nhiêu và trả trc bao nhiêu , can giay to gi",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Anh có thể trả trước 0-70%, số tiền góp phụ thuộc vào giấy tờ anh có và gói lãi suất anh tham gia đó ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. \\Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.154682,
      "id": "19898747",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả 3 triệu trước thì lãi sẽ bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.143955,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.046915,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mình trả trước 0% thì 1 tháng mình góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước 0đ mỗi tháng khoảng 1.477.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.879713,
      "id": "18569942",
      "field_search": "question",
      "question": "đã áp dụng trả góp chưa ạ. nếu trả trc 50% thì lãi suất là bn. cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm Iphone 6 này, chị có thể trả trước 50% ( 4.495.000₫ ) với lãi suất 1,39% của FeCredit, chị cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 469.500₫ chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi suất này, chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.857506,
      "id": "27264353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp lãi suất 0% hả ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% đó ạ, mời anh tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.85387,
      "id": "23466853",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình trả trước 10% cho Iphone 6 32 gb, có cm và bằng lái xe. Vậy mình phải trả bao nhiêu tháng, và lãi suất như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 3 tháng - 24 tháng chị nha , chị muốn góp mấy tháng chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.850967,
      "id": "22465305",
      "field_search": "question",
      "question": "ưu đãi lãi suất sao chị. để trả góp 12thang thì mình trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.81044,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.688473,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.646955,
      "id": "26682589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  nếu e có CMND và Giấy phép lái xe, thì trả trước bao nhiêu % để hưởng được lãi suất 0% ạh?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc là với sản phẩm này bên em không có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha, mong chị thông cảm, nếu chị muốn mua trả góp chị có thể cho em xin thông tin thêm là số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng, để em hỗ trợ lãi suất tốt nhất giúp chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.63438,
      "id": "24366910",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi trả trước 30% thì góp mức bao nhiêu ạ? coslaix suất k",
      "answer": "Chào chị,Dạ có lãi suất đó chị nhé, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.607395,
      "id": "25881364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi. nếu mình trả trước 100000 thì mỗi tháng mình phải trả lãi là bnhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.603436,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.559708,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.472565,
      "id": "22755346",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi e muốn trả góp iPhone 7 128gb ,nếu như trả trước 10% thì e phải chịu lãi suất ntn",
      "answer": "Chào chị.Chị cũng có thể cho em xin thông tin về giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.465525,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.393229,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.331429,
      "id": "20635502",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi nếu mua trả góp thì lãi suất ra sao và trả trong vòng bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chị có thể trả trong 6/8/9/10/12 tháng và hiện có rất nhiều gói lãi suất chị nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.246342,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.153343,
      "id": "23015062",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.135412,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.086538,
      "id": "17831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 50% trong 9thang thì lãi suất là bao nhiêu ạ. Và số tiền lãi va tiền mình fai trả hàng tháng là bao nhiêu vậy ạ. Tổng số tiền mình trả hàng tháng.? Nếu sau 4thang mình trả đủ tiền thì những tháng còn lại mình có phải nộp lãi k ?",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1,75% của HomeCredit anh nha, hàng tháng anh cần góp khoảng 680.000₫ trong 9 tháng với số tiền trả trước khoảng 50% ạ , sau 9 tháng thì tổng khoảng 11.115.000₫ anh nha, và nếu anh thanh lý sớm trong 4 tháng thì lãi suất không giảm anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.057592,
      "id": "21125794",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp ip6 thì phải trả trước bao nhiêu ạk, lãi suất thế nào, tiền trả mỗi tháng sao ạk, có cần giấy tờ gì không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.042114,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.999136,
      "id": "23757570",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp vậy thì phải trả trước bao nhiêu vậy qtv. mong sớm đựơc phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả từ 10-80% giá trị sản phẩm anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.956152,
      "id": "22507161",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả trước 2.500.000 có được áp dụng lãi suất 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước khoảng 2.500.000đ thì không được gói lãi suất 0% ạ. Chị có thể nâng mức trả trước lên 4.495.000₫ để tham gia gói lãi suất 0% nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.934195,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.933195,
      "id": "21747785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Iphones 6 này có cho mua trả góp ko ạ? trả góp lãi suất bao nhiêu % ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm có hỗ trợ trả góp đó chị. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.889252,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.80705,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.768106,
      "id": "17490080",
      "field_search": "question",
      "question": "Chương trình trả góp lãi suất bên mình ntn ad. Độ tuổi bao nhieu thì đc trả góp và giấy tò cần thiết ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện hỗ trợ nhiều gói trả góp ạ, chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.726324,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.716825,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.708986,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.663597,
      "id": "17505866",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp thì có các gói nào vậy, trả trước bn",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB  thì chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.626554,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.625118,
      "id": "26060217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 0% mình cần trả trước bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  nếu như anh mua sản phẩm online giá rẻ  7.990.000₫ thì sẽ không có gói lãi suất 0%. Còn anh mua giá thường 8.490.000đ thì sẽ có lãi suất 0%. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.602428,
      "id": "21641254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hõi nếu trã góp thì lãi suât trã trước là hét bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Lãi suất khi trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB còn tùy vào giấy tờ anh có nữa nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.53037,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.524494,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.51287,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.49074,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.433935,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.347677,
      "id": "23048880",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi nếu em trả trước 2 triệu góp 4 tháng thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có hàng nên bên em không có thông tin để tư vấn cho anh được, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.347054,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.292908,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.290691,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.241732,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.222244,
      "id": "30987432",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và bằng lái xe. Vậy nếu trả trước 1tr thì lãi suất tính ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ mức trả trước 1.000.000đ ạ, tuy nhiên đối với sản phẩm này bên em đang có gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE Credit anh chỉ cần trả trước 1.398.000₫ (20%) và mỗi tháng anh thanh toán khoảng 658.500₫ (trong vòng 12 tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm cũng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.213072,
      "id": "25150692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em trả trước 4tr thì hàng tháng sẽ phải trả góp thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị nha !!Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.211819,
      "id": "27105509",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy e trả trc 5tr thi lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 70% khoảng 4.893.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 430.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.180605,
      "id": "17524174",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi nếu góp thì phải đưa trước bao nhiu % . và lãi suất như nào vậy ạ . xin thêm thông tin đi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Nếu anh góp máy trên thì anh cần trả trước từ 0-70% giá máy tùy gói trả góp đó ạ! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.165628,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.155462,
      "id": "17842551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có trả góp không lãi xuất không vậy.",
      "answer": "Chào chị Hồng,Rất tiếc là hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với không lãi suất chị nha! Chị tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.148523,
      "id": "22346780",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ mình đang có giấy tờ nào như ( cmnd/ hộ khẩu/ hóa đơn điện/ bằng lái xe ) ạ, và muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng để em tiện hỗ trợ cho mình nhé, hoặc anh cung cấp số điện thoại bên em sẽ gọi lại hỗ trợ cho anh luôn nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.13337,
      "id": "21281323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6-32g mua trả góp có được hưởng lãi suất o% không",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chưa được hỗ trợ góp lãi xuất 0% đâu anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.09901,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.033886,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.992144,
      "id": "21499139",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy lãi suất chính xác khi mua trả góp iphone 6 32gb là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB  Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.98272,
      "id": "21193989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy ip6 trả góp với cmnd và bằng lái xe thì lãi suất sao ad",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho chị gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%) và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫ /tháng) chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.961567,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.922115,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.91546,
      "id": "19188371",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải đóng trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 653.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.797447,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.784428,
      "id": "25167876",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả gớp thì mình phải trả trước bao nhiêu %hả cty",
      "answer": "Chào anh,Bên em có gói trả trước 0%-80% góp trong 3-24 tháng tùy mình chọn ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.73006,
      "id": "24551648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt và blx. Mình muốn trả trong 4t vậy mình phải trả trước bao nhieu và lãi suất sau vậy qtv",
      "answer": "Chào chị Hiện chị cho em xin mức trả trước mà chị mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.723377,
      "id": "30970669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này cần bao nhiêu tuổi mới mua được vậy và trả trước 50% trả trong 6 thág thì mỗi thág đóng bao nhiêu lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất).Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.70936,
      "id": "28061303",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd và bằng lái, mình muốn trả trước khoảng 2 triệu sao đó trả góp hàng tháng không lãi suất thì hàng tháng mình phải trả bao nhiu bạn?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe, chị trả trước 30%(2.247.000₫), mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.707077,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.68116,
      "id": "25405727",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình muốn mua máy bằng hình thức trả góp thì mình phải trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.655859,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.618565,
      "id": "23683605",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại ip6 lãi suất 0% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng của HomeCredit nha. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.608664,
      "id": "27163768",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ có trả góp lãi suất 0% thì mua",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc dù hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nhưng vẫn có hỗ trợ rất nhiều gói trả góp lãi suất khác phù hợp với anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.5444,
      "id": "20322042",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh có thẻ master của FE vậy có được mua đt này với giá giảm 1tr hok ad. với lại cho minh hỏi nếu như mưa xong sau mấy ngày mình chuyển thành trả góp của FE thì lãi là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh có thể dùng thẻ Master của FECREDIT để mua giảm giá 1 triệu, và anh chỉ có thể chọn hình thức trả thẳng hoặc trả góp thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.516068,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.503986,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.41599,
      "id": "18618891",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bốn triệu thì lãi Xuất  bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào giấy tờ anh đang có và số tháng góp anh tham gia thì gói lãi suất sẽ khác nhau đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.405355,
      "id": "20452500",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả gop để lãi 0% thì ng mua phải trả trước bao nhieu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB này không trả góp lãi suất 0%. Nên anh vui lòng trả góp có lãi suất nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.375229,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.357174,
      "id": "22679359",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.298166,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.278055,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.27112,
      "id": "22989882",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là sp iphone 6 32gb này có chương trình hỗ trợ mua trả trước 0d không? Và nếu có thì mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu tiền và lãi suất thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ ạ, tuy nhiên tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp là khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.262978,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.237532,
      "id": "18526645",
      "field_search": "question",
      "question": "em muon mua trả góp iphone 6 32gb mà em trả trước 5-6 triệu thì em trả với gói 6 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thu!Nếu chị muốn trả trước khoảng 5 hoặc 6 triệu chị có thể tham gia gói lãi suất ưu đãi 1.75% của HOMECREDIT trả trước 60%  góp từ 8 tháng chị nhé, giấy tờ gồm chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe ạ! Nếu chị thấy phù hợp vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên mình liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ nhé! Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.225492,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.222057,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.195501,
      "id": "21879224",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước 20 hoặc 30% không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ANh có thể trả trước 20-30%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.141832,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.13783,
      "id": "19391391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có trả góp k ạ.nếu trã góp thì lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào anh An,iPhone 6 32GB có bán trả góp nha, nếu mua góp trả góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.115372,
      "id": "21953881",
      "field_search": "question",
      "question": "E 19 tuổi trả trước 4tr thì lãi suất là bao nhiêu và trong vòng mấy thág ạ",
      "answer": "Chào chịChị tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.090965,
      "id": "27534821",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6thang lai suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy đã có QTV phản hồi lại thắc mắc của anh rồi đấy ạ. Anh giúp em tải lại trang để xem nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.037542,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.022636,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.992159,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.962862,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9368,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.904335,
      "id": "27116102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.873154,
      "id": "26525659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h còn bán trả bóp lãi 0/% ko Qtv ơi??? Nếu có trả trước thì trả trc nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh Hiện với gói lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước 3.995.000₫, góp dần mỗi tháng 510.000₫(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit hoặc anh góp trước 2.397.000₫ và góp dần mỗi tháng 944.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit ạ. Về giấy tờ thì anh chỉ cần có Chứng minh thư kèm bằng lái xe là được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.87201,
      "id": "20172259",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao  nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10% -70% nha chị. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.842716,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.816154,
      "id": "18139118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện không có góp 0% lãi suất ạ, chị  tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.803165,
      "id": "23348775",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua oline k có dịch vụ trả góp 0% lãi suất hả ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Mua online giá rẻ không mua trả góp lãi xuất 0% được anh nhé. Anh phải mua với các gói có lãi xuất mới được ạ. Anh đặt mua online trên web, chọn gói lãi xuất và nhắn tin xác nhận, hoặc anh ra siêu thị để làm hồ sơ sau khi đặt mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.71396,
      "id": "19927705",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu trả góp thì 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.703093,
      "id": "24315954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Iphone 6 32g nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Anh mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.69556,
      "id": "28680112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp thì cần phải trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.680592,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.670694,
      "id": "25778117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu muabtrar góp với lãi suất 0% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả góp 0% Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ trả trước 50%(4.245.000₫) nha, trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61694,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.610094,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.585554,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.566385,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.559784,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.537525,
      "id": "28340477",
      "field_search": "question",
      "question": "anh.chi cho e hỏi mua trả góp trả trước 10% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ, anh có thể phản hồi thêm giúp em vể độ tuổi, giấy tờ mình đang có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn đện/cap/net mình đang có những gì và số tháng góp mình đang dự định làm hồ sơ góp để em kiểm tra hỗ trợ mình tốt hơn nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.505594,
      "id": "20541637",
      "field_search": "question",
      "question": "Kg đưa trước lãi suất sau 12thág và đưa trước 20%  lãi suất sau 12 thág là bao nhiêu vậy a kiệt.",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất chi tiết nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.5027,
      "id": "17627734",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tham gia trả góp trong vòng 3 tháng, thì trả trước bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói 3 tháng ạ, tối thiểu 6 tháng, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.485867,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.482288,
      "id": "28423377",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốm mua trả góp ip6 32gb thì phải trả chước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh đang có thì anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.479452,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477888,
      "id": "19530629",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả trước 5tr thì lãi suất bnh ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước khoảng 5.394.000₫ góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 726.000₫, chị chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.46207,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.45205,
      "id": "23448642",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ở các cửa hàng thế giới đi động thì lãi suất bao nhiêu 1 tháng. Và giá của 1 chiếc ip6 32G là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn ạ. Tuy nhiên nếu có thể anh hãy đặt hàng trước để được bảo đảm hỗ trợ giá online khi mua trả góp nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.450209,
      "id": "20307710",
      "field_search": "question",
      "question": "Htại ip6 có bán trả góp k ạ và lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện tại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bán trả góp đó chị, tùy giấy tờ có mà có gói lãi suất hỗ trợ nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.443892,
      "id": "26980702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  trả  trước  bao  nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.434837,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.410784,
      "id": "27972379",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Ái,Chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40377,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.394213,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.382782,
      "id": "25379135",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0d không adm",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.359243,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.35589,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.350782,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.350615,
      "id": "17444834",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏ trợ trả góp bao nhiêu % lãi vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy này sẽ có chương trình trả góp bạn nha, tuy nhiên máy chưa về nên chưa có thông tin các gói trả góp chính thức nên mình không thể tư vấn giúp ban được ạ. Bạn có thể theo dõi thông tin trên website để biết khi nào máy về hàng ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.30254,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.300583,
      "id": "19856797",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất bao nhiêu % vậy anh",
      "answer": "Chào chị !  Gói lãi suất còn tuỳ vào giấy tờ chị hiện có nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}